深圳灣口岸地理

一大堆科創公司,上市公司係南山,近深圳灣
廣州東莞直通車主要都係深圳灣過
果邊樓價貴
深圳機場係附近,
所以結論係,條柒閪唔敢封深圳灣口岸係因為冇膊頭!!!